而家剩返一個方法，就係軍管拘捕所有法官，直接開戰.

根本supreme court都係deep state， 咁係咪唔使玩？

就咁放棄美國民主， 送個國家比x共？